法國一到過時過節住公屋既窮撚開始詆毀做物管師既手足

因為班窮撚唔想派利是就係咁詆毀我地班手足叫看更